[尋夢]入黎擺低你想揾人同你實現嘅嘢

啱啱聽完alan walker首alone
諗緊自己有好多想做嘅嘢都無膽去做或者唔夠膽自己做
所以就上黎開post睇下大家有乜嘢想做或者有乜夢
係連登呢到揾巴絲實現
You are not alone

或者講下有咩夢想

開coffee shop
養隻貓仔過世

開間貓cafe

貓cafe對隻貓好慘 比人煩住哂